文宣推動, 下個禮拜一再罷工

罷得1日無咩用, 長期罷工先有用架

長期星期1罷工